覺唔覺睇GME就好似睇打杖咁

琴晚就好似做多大戶終於等到沽空機構要還貨俾etf/幕後平部份倉 大戶就出手炒高股價 因為盤後無得平倉 做多大戶就聯同散戶一齊夾高股價 增加今日平倉成本

敵人一直會用暗黑兵法
1. 假情報 fake news
2. 禁止買貨
3. 勸降(社工)

真係好似d打杖攻防戰咁

今日不負責任預測 一開始會夾高個價 沽空機構 計個數覺得太貴 開始放番呢個月收到既貨 禁番低個價 等你地人踩人 再吸番貨 歷史最後都係一次次重演

利申SH 40蚊都唔放 揸左成個月 仲有咩好驚